香港幾時有依樣野

係倫敦食，爽皮

?

吾記得俾圖

唔呀 下次唔好啦

吾你老母返高登啦

吾你老母咩
屌

回轉火鍋

係既，唔丫唔丫！

係！好撚正

有咩分別
只不過d料轉下轉下

其實無乜分別！只係特別啲。。

已經想像到香港開迴轉火煱會排晒長龍

根本依個就係發達既好會！

毒丁一個食好似幾好

好on9

係！其實都幾貴！我兩個人食左750港紙。。不過我地左勁多！

睇錯我地勁左好多

吾你老母